放棄中国國籍

各位朋友，請問誰已放棄中国國籍？

你係中國人呀屌

一時錯手整咗個「國」殘體字

我在香港出生，哪個「中國籍」係97年7月1日無釐頭咁得嚟，與其無釐頭咁做咗中國人，唯有放棄也義無反顧。

不會放棄反抗極權殘國殘暴統治，